====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' Atelier Ruelle s ' est ainsi attaché à : — reconnaître et améliorer les parcours et en prendre soin par la simplicité du vocabulaire des espaces publics (éclairages , mobiliers , matériaux de sol…) ,  l ' attention à une mise en œuvre soignée ,  l ' organisation de la cohabitation entre différents modes de déplacement ,  l ' urbanité du stationnement… ;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

